諗起平時地鐵有一個人跳軌 交通已經癱瘓

我就覺得 原來香港交通網絡好脆弱

Nothing is true. Everything is permitted.

琴日發夢搭緊鐵有人掟野落軌 停撚左

你跳？